覺唔覺吹奏四月既人都有一個共通點

就係低質

55

係

yes

系牙 禾刀角

同意，正評

同意

錯 都係冇心

冇女

覺呀